14歲仔 仲未打過飛機

今日做左全日research, 明白左咩係打飛機，今日想比個心理準備自己打人生第一次飛寸，應該要注意d咩?

飛寸

帶手套

同埋點解網上既圖d人個jer同我唔同既?佢地冇皮包住。。。

影嚟睇下先啦